阿狗應該好慶幸錫菲聯同西布朗咁撚屎

西布朗有大Sam好快復興

冇啦

同意

清識波

大Sam畀記者陰搞到冇咗份工都幾年喇
十年磨劍 今次重返英超一定儲咗好多法寶

輸極都係排15
俾佢贏到一場應該好快排返第1

就係下面太屎

贏返一場好大機會都係15

真
一次過到真。降班區好撚過

對西布朗好有信心